新手想買啞鈴

想買番pair啞鈴係屋企玩 想問下有冇推薦牌子參考下

Decathlon

記得唔好送貨

記得手推車

唔明

操完肌先好買
如果唔係到時你拎唔到返屋企

揀送上門

送貨送上門

200磅farmer walk行番屋企

正宗walking dead

屌比人搶晒

唔洗操 每日一個來回即刻大隻過the rock

CLS

諗起排骨年代 , 買對 20kg 啞鈴 , 無帶車仔 , walking dead行左 200米去搭車 , 休息左一星期先無事

你條毒撚又識？

求撚其買對啞鈴咪得囉
唔通唔同牌子對你操大隻有唔同幫助咩
新手講咁多 做啦

accstore 有隻啞鈴可以有埋條BAR 駁埋當BARBELL玩

新手一定買新手恩物

20kg 新手環保啞鈴 , 跌餅唔會撞爛地又無臭味 , 缺點係大舊

[url]
[/url]

想當年仲係排骨仔帶埋車仔去，抬到上地鐵站之後，都有猶豫過係咪應該放係兩餅

利申：買左30kg

下次搭 lift

街口垃圾桶同黨鐵站個垃圾桶都有唔同磅數
執執下有一set